酒店房食榴槤被男友拒絕 女子掟榴槤施襲謊稱遭強姦

【星島日報報道】浙江一名29歲張姓女子報稱在酒店遭同齡男友強姦，報警求助。據了解，張女主動與男友前往酒店「度春宵」，事後因肚餓要求吃榴槤被拒，盛怒之下手持榴槤襲擊男友，男友還擊。張女最終因涉謊報警情和擾亂公共秩序，被警方處以行政拘留5日。

警方指，張女與男友本來關係親暱，而且結婚在即。事發當晚，兩人前往酒店「度春宵」。據了解，張女當晚前往酒店前，預先買了一個榴槤，打算在酒店房進食，但男友希望她回家吃。張女聞訊後相當不滿，把榴槤砸向男友洩憤，兩人隨即爆發肢體衝突，張女則在打完架後，報警謊稱自己遭到性侵。

警方接報後，立刻趕到酒店現場調查，但發現房間內部相當整齊，毫無性侵或任何衝突痕迹，在追問下，張女坦承是因吃榴槤被拒，暴怒之下施襲，又指自己擔心如實報稱情侶打架，警方未必會重視，故選擇誇大案情。

張女被警員帶走。（互聯網）

張女（左）盛怒之下，手持榴槤襲擊男友（右）。（互聯網）

佢塊西仲臭啦

為咗食榴槤，依家婚都未必結得成，何必呢

我睇左d乜野

榴槤咁大吸引力

召喚女權撚

榴槤乜乜乜

會唔會係報左警 啲公安身上有cam影到